解決自修室[正常聲講野嘅打機撚]方法

我寫左 呢張野，行去個男仔度放佢枱面同時用手機拍片影住佢地個樣。十秒之後佢走過黎我個位
:唔好意思呀，我地唔會再嘈架啦，唔該你del左張相佢吖(我feel佢個語氣係有啲驚咁)
(隔左兩秒)我:你留到幾時(我挑人機但我自己講野都有啲震)
佢:咩話
我:你幾點走
佢:就走架啦
我:依家?
佢:係呀依家走架啦，唔該你即刻del左張相佢吖
(我見佢話走就放過佢喺佢面前del左)
佢:唔該你呀，唔好意思呀
跟佢就同佢打機個人一齊走左，先靜返

以上發生喺今日大約三點鰂魚涌自修室。有兩個睇落大約F.1身形同樣嘅男仔坐我後兩行，一路玩手機game一路用正常聲講野，我諗住佢地過幾分鐘就會收聲，但點知都係繼續嘈，果時聽到佢地把聲嘅人附近至少都有十個，但一直冇人話佢地，過左大約三十分鐘，佢地都係冇停過，所以我先決定出手。我其實冇expect過佢會揾返我，如果佢唔再用正常聲而係細聲少少，我都唔會打算po條片上連登，但係佢埋黎過陣，佢好似驚一上左連登就會俾人唱通街，以後唔洗見人咁，究竟佢覺得連登係一個點嘅網...我會唔會俾左個童年陰影佢，以後唔夠膽去自修室架...

搞咁多野又寫野又影相，你都咁有勇氣做咁多野，點解唔行埋去講聲唔好意思細聲少少？

秒
兩邊都係小學雞鬥淆底

型啲

型到好想幫你含撚